2017 四大視后級人馬 大家點排

1. 黃翠如
2. 陳敏芝
3. 唐詩詠
4. 陳凱琳

今年凱琳BB一部作品都無上
所以今年連提名都無份

達哥就因為踩過界既表現
退出左視后行列

我個人就 4>1>3>2

宣萱贏撚梗唔洗唸

由差至好？

認真
唔記糖心三廢
田蕊妮個迷都有機
不過真係太早播

你同唔同意
見到就想省電

呢幾年都係咁男主角爭蹦頭
無線仲隨時頒豬肉獎比外援程咬金 (黃子華, 黃秋生)
但係女主角就次次都單機無對手

溏心風暴三個老人家比面佢地先擺佢地係度
炒冷飯收視仆直，無線應該唔會咁厚面皮頒比佢地

男應該都係王浩信同馬國明

誇世代同糖心應該都無咩特別

係嘅，但係無線隨時心血來潮想做神比羅嘉良

羅嘉良台慶比tvb玩
係我就唔返了

DLLM please stop discussing this stupid channel

當年都係因為tvb想做神比黃秋生乜撚野三帝
本來張繼聰收規華都大機會

you should share some smart channel to us

唐詩詠有廢到要同另外3個並列咩？

My flat screen has been used for Netflix streaming for as long as I can remember
Ditch TVB please...

做左咁多年都唔得喎 師兄
戲路又少

人唔笑狗都吠

4舊都揀5落

陳敏芝做左戲咁耐
啲戲都係咪屎

樣又普通
真係得對腳only

同長腳蟹兩姐妹咁

倒數排名黎

4同1真係好難排

視帝 周柏豪
視后 關菊英

我覺得4勁d
4係真人都唔想見個隻
1唔做戲都ok